唔撚投你泛民跟本唔關焦唔焦土事

跟本你班仆街同本土派完全路線都唔同，俾你咁易入返去點會同我反省，全部同我死返落區做野
輸左唔好賴，尊重民主既選擇，唔好喺度表面扮民主，內裡又喺度玩雷動

好快你就會俾泛民打手屈做五毛

香港政治= 學生上莊，永遠唔係決策，一句就可以bam你

犯民自己贏同唔贏根本就係犯民自己事，點解贏輸都要屌鳩本土派？關本土派咩事？本土派都唔撚係人嚟架啦已經？！

邊個投左俾泛民既唔好再同人地講你係本土派，無骨氣

出黎駁啦，泛民狗